督黃義士既人你聽住，你條仆街呢一世都唔會安樂

上天一定會處罰你呢個篤灰狗
屌你老母